［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

我P牌 但希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

推爆佢！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

復仇閪mode on !!!!!

上呀！ 各位幫手呀！

快！

快

幫推

謝手足

大家做緊同樣既野

投訴佢:

1) 違反天主教嘅教義，意圖發生婚外情
2) 在公眾地方引誘他人作不道德行為
3) 教唆他人在公眾地方裸露
4) 刑事毀壞

推

再推

條 youtube link broken?? 404 not found wor

推撚爆佢

幫推plz bro

推
呢d畜牲真係教壞下一代
間學校唔炒佢 即係蛇鼠一窩

推呀推呀

再推 人做副校佢做副校 做到咁撚樣

Send 左email 俾佢地校長

Push

呢啲賤人要佢絕跡教育界
十幾萬個月咁爽😏

推推推

推推推推

push push

推推推推推

多謝手足

Diu講呢d

推推推推推推推

push push push

拰

push

推下先

死教畜
狗也不𨳒

副校長性教育真有一套，犧牲自己，以身作則，下年題目要改下，不要用中學生應否談戀愛，改成應怎樣做愛

副校長努力，我們也努力寄吧

404 Not Found

睇到喎

嘩 副校長教人講粗口
佢班學生一定要學
每人喺佢面前講一次

推佢老母

枉為人師！

template:

你好 黃見儀女士, 包俊偉神父:

本人近日在網路上看到一則有關貴校副校長陳秀芬的片段。當時陳女士正在破壞街上的連儂紙張, 有一男子上前質問後發展罵戰。在罵戰期間清楚聽到陳女士用粗言穢語回應該男子。 雖則該男子也有使用粗言, 但個人認為, 一個為人師表的人, 更是副校的話, 更不應胡亂在街上說粗言, 理應以更和平理性的對話解決對罵, 做一個好榜樣。 所以本人特意來信投訴陳女士的做法並不洽當, 有請貴校對陳女士作出通知或處分。

影片連結:

推爆

❤️ 好有愛

831

無錯👍🏻

做野

Well done 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

教畜

piah

敎育界高層十個有八九個都係仆街

send到學校email full！

呢條撚樣肯定工都無埋

係學校播呢條片先有用

推!!

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

依個唔推唔得 整死隻老臭閪

老妖刑事毀壞

gogogo有野玩

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

幫你推

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

推到有template

錄底果兩句, 去學校門口 loop 住播 啦

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

嚴重擔心副校影響學生 要求校方跟進

tui

721

Push.

垃圾校長

再後講到吊老人家 俾位人入

psuh

推

Port撚到佢提早退休

推爆佢

仲要報案，刑毀嚟
呢啲人真係唔配做教育工作者

推
推
推

上星期架啦喎，停咗職未？

principal@ylcss.edu.hk
email應該呢個至係?? 係校網check係呢個email

diu
不了

咁樣為人師表不了

第一點好似有啲問題
人哋係話屌佢老母
唔係屌佢喎

上面有呀手足

Sent,最好自己打篇文啦，英文唔好咪打中文囉，比d誠意

推
死教畜

含撚死啦八婆

pushhh

手足 佢網頁係咁寫喔
如果唔介意不如send哂兩個？ 拜託哂🙏🏻

投訴佢:

1) 違反天主教嘅教義，意圖發生婚外情
2) 在公眾地方引誘他人作不道德行為
3) 教唆他人在公眾地方裸露
4) 刑事毀壞
1

支持支持支持支持支持

咁恨屌？快d做藍屍慰安婦

done

向美國 report 埋佢侵犯人權

無校章點投訴？

你都知呢？

警察夠無編號啦，點撚樣投訴？

推 借位宣傳

[反攻social media] 將會舉行一場最大型既國際文宣運動

麻煩有Account 既巴絲推一推，我地急要人！🙏🏻

徵求：
剪片製片人仕
Graphic design人仕
Marketing agency (嚴重缺人，要你地幫手聯絡各大媒體落廣告）

假如呢次成功，會有薄酬比返你地

Tg channel:
DM:

各位手足
係唔同既地方既電郵有唔同
因為暫時難以考夠邊個啱
拜託大家e哂兩個
唔好意思 拜託哂😱
principalylcss@yahoo.com.hk
principal@ylcss.edu.hk

佢呢類做左咁多年既old seafood如果安安穩穩做到退休無被人炒既話 退休金好似最少成一百萬

教育界手足幫手check check

是咪應該同教局投訴埋呢？

手足 如何做分享下
我即做

打擊教畜人人有責

推爆佢 死廢老

中學副校應該唔只一百萬

我check check 聯絡方式
因為教局結構有啲複雜
我有人係入面搵緊啱既人
需要啲時間搵搵邊個幫到手
因為好明顯個局長都係一個仆街

廢青涉及侮辱/歧視

身為副校不以身作則教學生以德報怨，
他日點教學生做個身正嘅人呀？

利申:舊生

幫你推推

手足請問知唔知家教會主席係邊位？

Push!

投訴陳秀芬副校長在公眾地方行為不檢
黃見儀校長、包俊偉校監台鑒：

相信 貴校也得悉近日陳副校長在公眾地方公然撕毀連儂牆刊物一事， 對此 本人致以至高譴責以及要求學校徹底追究陳副校長不當的行為。 在影片當中陳校長不但在公眾地方引誘他人作不道德行為， 以及稱呼拍攝者為「廢青」，甚麼教唆他人在公眾地方裸露。 最後陳校長在公眾地方撕毀宣傳刊物或涉及刑事毀壞， 當事人保留一切追究法律責任。因此我謹此希望貴校能認真嚴肅處理陳副校長不當行為， 以及立刻停止陳副校長在貴校的一切行政以及教育事務， 並能刊登一封公開信說明貴校如何處理陳副校長的失職事務。

敬祝 台安

香港市民

XXX敬上

推到佢仆街

推
投訴佢

推呀

多謝手足！ 推爆佢！

pish

雙重標準

藍屍選擇性失明

小朋友咁爛口又真係唔係幾好。..........

但貴為副校長要求小朋友除褲屌自己隻西又好似有的變態喎，年紀相差咁遠。............

有typo
「甚至」

同埋無強調佢講粗口

想澄清一點
投訴歡迎
但請唔好搞錯屯天同元天
我朋友話收到投訴話聽到好多想投訴副校既人
但你地打去屯天係冇用架
同埋屯天係對罷課好包容既
請冤有頭債有主

副校呢個位 好多人都想做好耐

呢啲垃圾，永不超生

推 唔好比教畜害人

推
特別係住元朗區手足或該校舊生 麻煩曬

推！

推~~~~

幫推 等個仆街冇得再踏足教育界

肯定唔止一球
聽過舊制中學老師退休金成八百萬

之前屌Miss Lam講What the fuck 班道德撚去咗邊？做乜唔出來譴責，身為副校長咁無家教，大聲當街講粗口。689又死咗呀，唔寫信畀校長叫佢開除條八婆教值。成班偽善狗全部斷曬四肢兼長命百歲

好耐冇寫投訴信

枉為人師表
有辱校譽
必加嚴懲

一定要推

可唔可以係佢學校門口播片？

上星期投訴左，學校未回覆，教育局就今日覆左，話會跟進，學校今日都發左聲明，不過教育局似hea 我多，大家可以打去投訴，增加就業機會。

PUSH

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

總之說粗口就是不對 投訴是必須的

雖然我睇唔過眼 但面皮厚既人又點會比你搞到落台

呢樣係令我著左其中一個好重要既理由
班仆街偽善到極至
DKLMCFH !!!!!!

元朗天主教中學
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
天主教香港教區
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk
致包俊偉神父，黃見儀校長女士：
本人剛看到網上流傳的影片，看到 貴校副校長陳秀芬女士破壞公眾地方的連儂牆，及與拍片者以粗口互相指罵。其中一些節錄如下：期間陳副校長以粗口回應說：“你係咪要屌啊，除褲啦”；拍片者要求陳副校長交待在哪里工作時，陳副校長以粗口回應稱：“我駛x話俾你知!”。（影片連結:

本人看畢後十分震驚，不解 貴校陳秀芬副校長作為一所天主教中學的副校長，先是干犯刑事毀壞，然後為何情緒如此不受控，為何在公眾地方及在明知被錄影情況下，仍然說出如此有違倫理、天主教教條、學校校規的行為及言論。
不知道 貴校如何看待「林老師事件」，當時民建聯立法會議員葉國謙認為「特首要教育局就林慧思事件提交報告。認為林慧思為人師表，不應“教壞細路”，不可以以所謂“正義”的理由，辱罵警員。」
依葉國謙的說法就算站在公義一方亦不能講粗口，何況此次陳秀芬副校長干犯刑事毀壞、在公眾地方引誘他人作不道德行為、教唆他人在公眾地方裸露。如果此次事件最後使用任何理由為開脫實為不妥，亦會令人質疑 貴校及天主教教區、教育局及香港政府的處事不公。
作為教育者，應該明白老師、校長的一言一行均能影響千萬莘莘學子，本人望 貴校、貴教區能作出確切及相應的懲處，以作榜樣。
一名香港市民
副本抄送天主教香港教區

可以就正正子啦

Pish

條link copy多左個)

quote錯, 我想講樓主

推撚到佢含家產

個副校長咁飢渴 要個學生哥除褲屌佢

不推不是人

消失係咪指樓主會殺左佢？

件事幾多號發生？

*證據確鑿，鐵證如山*

的確有不同階層女性為義士提供性服務，其中一位是副校長，她跟義士說：

除褲吖，屌我吖。

片段：

🔽🔽🔽
幫手投訴

［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

👍🏻

好得人驚

應該係3日前

堂堂副校

最睇唔過眼啲教畜

可唔可以寄信去問幾錢一q

我要埋連儂場地點

陰功囉
辛辛苦苦爬到副校長
然後收皮

唔熟元朗 有無手足幫幫手？

係咪已經有投訴template

send咗

黨鐵都要還債 依個副校唔係唔洗嘛

Send 左，send多啲啦，對家都學我地send吖

Posh

Pushhhh

屌爆佢老味

已投訴！

有冇投訴template?

算啦
腥咗去佢教區了

鍵戰全面進場

巴打睇你個名過三十歲喎大佬

幫推 bro

幫推 bro

你投訴左未

做嘢

條youtube link死左

你腥咗未

p牌，念力推推推
得罪港人無好下場

如果你嘅身份係家長 一定會更有效

推爆佢!

驚咩睬你都傻

推到佢做校長

死教蓄

收佢皮

文筆唔好, 好努力咁打左篇文send過去
一定要佢仆街

水邊圍輕鐵站上面天橋

各位手足
我搵到新野
教育局入面有個部門叫
教師專業操守及專業成長組
教師專業操守小組
應該啱用
腥爆佢

👆🏻其水入面係成個教育局既contact list
大把email 腥
鍾意既call call 佢都得架

Tui

Send 左未！ Send 哂未！

佢仲返緊學

Send 多啲 ！